iphone 11 vs iphone 11 pro

128 vs 256GB 請出招
11
11 pro

未試過揀iPhone楝到咁撚頭痛

11

見到個三眼仔都唔開胃 仲洗唔洗諗呀
買手機緊係睇樣優先架啦

11pro可以 zoom in zoom out無縫連接

我覺得3眼都唔錯

11都可以

11好了
輸撚比唔起咁多錢

有錢同冇錢嘅選擇
有錢洗撚諗咩

3000蚊買左啲咩？
OLED
多1粒鏡頭
。。。
。。
。
然後就沒有了

iphone仲有無以前個種優越感？我覺得無 因為出街7-8成都係iPhone
比多3000？不了 我為左IOS而買iPhone 而唔係為左驚嘆apple新科技而買iPhone

有部分人係想俾人知買左新機先入手，所以11pro綠一定最搶手

11 for sure

幾千蚊咁都好晒有錢極都有限啦

pro條邊粗過上年少少
ram又一樣4GB
自己諗

咁11紫 綠都得

買左11綠128

Ram唔係6GB咩？

因為出街7-8成都係iPhone???

全線11 4gb

唔睇價錢嘅話梗係pro

隻午夜綠幾靚幾特別既，如果有玩開相機買支長焦鏡都唔係平，加埋個oled值唔值真係見仁見智，好老實，11既配置對一般用家黎講已經好足夠，但若果你對影視質素有一定既要求，唔差在果小小啦

拆晒睇到4GB啦 跑晒分

電話嗰支長焦...
我寧願要超廣角

正 負皮一鳩樣 好難揀

荷包夠咪PRO囉, 駛乜諗啊

11/pro 緊係11啦 ，多個tele 鏡同變咗好壞參半嘅oled mon ，除非你好鐘意不鏽鋼邊

但11好似厚過11pro

留錢換iPad Pro好過

一萬幾千香港邊個會無，問題係捨唔捨得姐，當然有一部分人係因為覺得好用覺得值先買，不過你否認唔倒另一部分人部機大部分功能根本用唔著，但佢地就係想俾人知自己買左部最新最靚既手機

oled vs中間lcd mon

同XS唔係一樣咩條邊

用開7+，但為size捱貴機

眼痛原因

閃唔閃對我黎講係冇分別

就唔計個螢幕 oled 同lcd各有各好

3000蚊多個鏡頭？ 3000蚊加多我夠買埋Apple watch s5啦

仲未計apple Care +多個幾舊

但11個正面真係柒

11pro條邊都比xs 粗

唔知以為自己開嘅post

諗住下年再換，所以11 pro唔太吸引我

完全唔明

你肉眼睇唔到但係佢一路閃緊你對眼

好似係你隻眼實際接收既影像就係閃到咁
但你就咁唔會知 只會feel到眼攰

iPad Air 上iPad pro 都差唔多差價
iPad Pro多promotion，支援新Apple pencil ，粒U勁咗好多，Ram多左，有type C，新design，有Face ID，之後用到PC板PS

pro粗過X同XS

pro max粗過 xs max

11 + AW好過
PRO唔太值
重點係OLED係衰野黎

留名先 i7p想換11

我諗唔少人都有呢個煩惱

Aw一早有 oled我就冇乜問題

我用左一年x，有小小偏頭痛，我諗多少同oled有關係

不過唔好長期望手機就ok

係 膠味甚濃

唔撚係呀
我仲買左xs 貼俾pro

youtube好多unbox片了 比xs略粗少少 你望開x/xs會感覺到

照計有機會對唔齊

係咩 你點知架

差價拎去買部iPad pro

oled 開耐左係咪會有印

你唔係望開x/xs唔會feel到 外國youtuber unbox有講到

買返部8仔算啦
有touch id

x仔2年未有印 每日重度使用

聽講打機用11好啲

Same

又係你即係你都話11打mff好啲？

有手感d唔好咩

唔L係呀嘛 屌條邊仲粗D咪變到好似XR咁

如果係單層主機層就係

我覺得x個手感岩岩好

但蘋果唔係聲稱6GB咩

未去到xr咁粗 但係比xs粗dd咁多

confirmed iPhone 11 /Pro /Pro Max
4GB Ram

但好似係話較得太暗先會咁?

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

買11有80% 11 Pro有嘅嘢
睇你肯唔肯加四千買埋其餘20%
Oled / tri-lens / 造工
俾我會買11
4千會買 Watch S5 (可能仲買到AirPods?)
如果你未有

支持 依家推POST

2600姐邊駛4000

6s想換機，但部機仍然運作正常，諗緊換唔換

仲係4 好多都12
成日收收埋apple

11
多餘錢損去星/612

窮撚留返3千食飯好過

Pro Max
如果11有大moon唔介意買11
淨係想要大moon

但而家全世界旗艦好似都係oled

11
反正唔會點用黎影相

真 上年xr同xs起碼多返3d touch 今年連3d touch都cut埋

Iphone11
因為你塊螢幕幾勁都冇用
Youtube啲高清片ios唔支援

睇錯128價錢

連想買嘅GB數都一樣
想買pro因為個mon同隻綠色幾靚 同11冇太空灰！
但11真心夠曬我用

11隻綠色好核突

我部IPAD 好似係LED
真係會眼累
手機成日用都係LCD算

我主要係個mon同重量手感 呢兩樣我係偏pro

其實oled 個解像到係咪好似係發水

繼續iPhone 8

聽日就同佢講88

換11，但都考慮左好耐，我覺得似降級

D apple fans愈黎愈低要求
3眼咁撚核突 都可以接受

痴線你係唔係平行時空既我

年年都話柒架啦 到頭來咪又係狗衝

其實睇返啲spec 除咗oled 、lte 4x4mimo、11應該係升級wor

係冇辦法 an機太垃圾

要靚mon長焦就11 pro
要平就11

但手感 mon係降

無知撚一問 iphoneX換iphone11其實有無大分別？

之前xs已經忍左一次手 但今次唔得了 又打機又成日用電話6s開始唔得

電 cpu 相機

iPhone 11 同 XR 條邊框係咪都一樣？

ip11用LCD Mon, 係android 2K以下機款既標配，買都憨鳩鳩

呢d唔係我既考慮因素，條邊由不銹鋼轉成鋁，條邊粗左，x好有質感點望都高級，但xr同11個樣都非常膠勁似玩具

講黎聽下幾靚？
真係用靚野就一律用11pro果隻Mon啦。

咁不銹鋼邊係靚啲嘅，但係你會唔會用套？如果會其實無分別

善用不推文回覆

屌你做下功課先啦 apple隻LCD係業界中最頂級架啦 11pro果隻係oled黎

一分鐘得一次

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

其實你有無認真睇過xr 實機個mon?除咗個色彩無oled 咁濃我完全睇唔出有咩分別，如果唔係用放大鏡就咁正常用唔會見到粒粒mon,望落好滑似8plus 個mon

1792 x 828 像素，326 ppi
呢個年代連1080解像度都無，我部成年lg v20個Mon都靚過佢幾十萬倍

好多電視都係咁上下解像度

了解下人地點解咁設計先啦 人話柒你又話柒

Apple從來唔會公佈iPhone有幾多RAM

有錢嘅買哂兩部?

柒就柒架啦
我都想了解下點解iphone 愈出愈柒

而家都應該買唔到1080P一下既電視機啦掛！
成6,7千一部機居然用720高少少既LCD,除做信仰之外，邊個會買？

咁我都覺得個三鏡真係核突咗啲

蘋果幾時有講過RAM啊

唔係

homepod又得
飛台灣又得

我只知道11拍埋11pro個Mon, 隻LCD即刻色水淡+黑位漏光

我个套會露倒條邊出黎，但其實鋁亦有佢好處，無咁易花，我由買果刻起一直都有用套，面同背都好似新咁，條不銹鋼邊就花曬

iPad冇oled 只係120Hz

用iPhone從來都冇抵唔抵 要抵就用撚左小米
一係就OLED 一係就好柒廢既lcd 有得揀咩
又要用iPhone iOS
又想要OLED
又想平
作為一個商家
梗係唔可以提供一個完美product比你地啦
要你地個Margin大到傻
多少少不滿就一定要買pro
先可以吸引到人買11Pro
所以我認為8599定價好合理
反觀note 10果D定價就真係得啖笑

其實11同我部8p有乜大分別

咪on9 個mon規格一樣
size 大細全部一樣

Face ID

in 11Pro i trust

我反而想要大mon lcd oled 用得耐真眼痛

我又唔係 單純因為隻暗綠色真係幾好睇

有無人何其實係香港個4+4mimo 有無用？

你咪戇鳩啦人哋YouTuber拆晒條邊係粗少少

係咪剩係得我覺得幾有型

11 pro=

10.5 吋 (對角線) LED 背光多點觸控顯示器

AND人剩係識睇SPEC
冇諗過IOS點樣CALCULATE啲HAREWARE
香港人都講和勇合一啦
仲喺度剩講其中一面

咁你係直接攻擊LCD 技術... LCD 同OLED 比一定會暗同有邊位少許漏光, 但同時LCD 唔會有烙印同壽命長. Apple 係仆街在無設計到16:9 既LCD.

pro
部機細啲
用緊xs max用到手指公痛
利申成日打音game

LED背光 唔係OLED
唔好衝出嚟啦

lcd 都係要用led 背光的

HDR呢

个

如果佢用靚少少既LCD都算，用一塊720p LCD真係幫唔落

普通人淨係識睇啲數字

即係話11 pro用458ppi mon係多鳩魚無分別啦

雙sim細機ios, 好似冇得揀

OLED其中一個好大優勢就係慳電 依個真係無得比 仲可以彎曲

咪撚聽人話PPI高分唔到 我想講近少少睇一定分到

用過就知慳電個part 係無撚分別

Apple 幾時有真機睇睇？

點會分唔到呀，除非你老花或者近視唔帶眼鏡。
Mon ppi高會更耗電，電話製造商又唔係白痴會講成本用在一D睇唔到既地方度

唔係多鳩餘 係本身11已經好靚 一般人夠用

256GB 11 pro

Why not both

3台話佢地有，但覆蓋有幾廣就答唔到

20號 即係聽日

佢係寫LED~我咪咁講
我無話我係OLED

咁其實4+4mimo 係香港又係多撚餘

但係LED都係LCD mon
iPhone都係

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

LCD嘅iPhone

其實LCD同OLED有冇分別問心就知
其實係肯定有分別
用落去更加唔係所謂既肉眼分唔到
所以樓主決定時候我覺得telephoto個鏡頭都係其次
最重要你介唔介意個mon

其實係, 用過OLED 既mon 係用唔返轉頭用LCD, 就好似戴過apple watch 就可能無左佢唔得咁. 兩種技術本身就有天生既分別, 只可以屌apple 眼中只有賺大錢同股東利益, 故意保留LCD 壓低成本

重點係11太撚厚
仲要重

唔係個個都識野嫁，市面上4鏡頭既機，99.9屏占既機都有，點解Apple死都唔肯加屏下指紋，死都唔整走個M額，死都唔加多個鏡頭

因為Face ID係大趨勢而且安全過指紋，而佢做既Face ID亦係目前手機黎講最安全既級別，係部機整個窿仲樣衰過M額 彈個鏡頭出黎就仲加唔實際，如果有睇佢發佈會就知果三個鏡頭利害之處，11pro拍片變焦幾乎係無縫連接，拎任何一個牌子既3，4鏡旗艦機來拍片你就會睇得出個明顯分別，變焦果陣個畫面係會跳動甚至係偏離左原位或者有色差，3，4鏡頭手機一早就有，Apple唔係唔出，而係佢唔會拎你地做白老鼠，佢一出就要俾最好既體驗用家，當然啦呢個體驗既代價就係貴囉

張圖其實應該關個燈既 flash rate 事?
識d physic野應該明

咪玩啦
11條邊粗到可以跑馬喎

其實我覺得用oled mon主要係等廠商設計電話時自由度大啲，反而解像度未必係最大使用嘅原因

同埋如果佢唔係咁既三鏡排列 根本唔會做到唔同鏡頭無缝銜接

好睇你之前果部係咩
如果係X , 就無選擇既餘地
轉去11 個mon ppi都少左成百

呢幾年highend iPhone 都係用OLED咖啦
其他睇下micro LED 同mini LED 幾時應用到人

後者傳過iPad/Apple display會轉

銷量話你知由XS開始已經無狗衝啦
依家都仲買到11 pro

但係xs同11pro個價好似爭幾百 無理由為幾百返去要舊機 但係11條邊粗到

其實11 128GB / Pro Max 256GB係Sweet Spot
11抵屌唔講
Pro嚟講
Pro加多$900上Max都係加少少
橫掂已經一皮嘢
Moon大 核電
除非你係女人/細機撚

長焦係幾有用
有時影街景/遠景/影人，zoom in左個畫面會簡潔好多無咁雜亂，影人又可以影close up少少

利申：有影開相

就算你拎業界公認靚mon samsung最新note 10拍落去11, 都只係會見到11 色水屌打note 10
講經咩

笑撚死, apple講ram都講得出, 不嬲唔講

堅？

你肯定？

好多人既共同感覺黎
睇數字真係無咩意思, apple不嬲係睇色方面領先業界

又俾你發現我識打殘體字

9up
公認最靚係Xperia 1 色準係全部機最好
人地拎埋色準儀去測

首先s10個2k moon 都靚過note 10 1080p啦
s10 個mon 係displaymate 測 已經好top
唔明點吊打法色水好主觀 個個人眼睇顏色都有差異，，displaymate 用device 測最可靠

1215 nite 0.4JNCD 點吊打人

budget係買到pro咪買proLOL，反正你比我128gb都用唔晒

Xs vs XR
我會揀XR 因為電量

11pro vs 11
我會揀11pro

11 Pro
隨附 18W 電源轉換器

airpods當初都大把人話柒唔睇好 宜家咪通街都係況且自己用洗乜理人

點解d人唔願意接受720p LCD mon 真係同2K Oled 好大分別 值唔值$3000唔評論 你要買iPhone又要靚mon冇得揀 自己走去apple store 比較下啦唔該

識得多嘅人咪識欣賞 不過Apple大部份用家未必去到咁專

唔買果啲永遠得個講字

又唔係既，或者係啲有覆蓋既地方會真係快啲既

樓主唔會捐架啦

笑左

軟件係幾好 硬件仲差過華強北d機

轉隔離post

iphone幾之後轉左oled?

同XR一樣粗?

I am ready

個時咪一樣好多人話突相機/雙鏡核突，打死都唔會換機

係都要扮清流

on9?

你攞2部擺係到睇片對比再同我講

心態問題，商家就係捉住呢點做生意，其中一個潛左嘅大商機

真係見過好多人拎各大牌子旗艦機但連app都唔識down
利申：做過某大連鎖電話銷售

唔好唔記得pro 機有HDR, 11就無

出面外媒主要評測都無講過呢樣野, 可信性甚低
有乜可能pro清晰度仲差過11

我地ifan話屌打就屌打啦
你三叔有HDR10+又點 色域廣對比度高又點
總之我望落去就係11屌打note10+(雖然未望過11實物)

不過就算睇youtube黑位會分明D係真

我其實覺得三眼無乜野

都好過四眼既

呢個係oled 特性

又唔係咁講啊，note10個芒真係靚到爆曬燈嫁，但可惜容易誤觸呢，睇開箱拍片果陣仲卡左係度添，問你服未，曾幾何時我都係三叔fans，note2-note3個芒右邊成幅變左黃色之後我狠心同佢分左手，5s到7磨到個邊熔熔爛爛個芒一D事都無，兩個牌子定位完全唔同，無得相提並論

唔洗外媒講，基本上oled 係技術上一定要咁排，暫時未有新技術做到

lcd都有pwm

X

講真買Pro除左話俾人聽你有錢之外根本無用
多粒鏡頭就貴幾千蚊，夠買多部dc仔
大陸最多人買Pro，因為佢地鍾意炫富
我就寧願留返果幾千蚊買其他野好過

死人apple係11同11pro 後面鏡頭又唔加返個罩蓋住鏡頭閃光燈

覺得你諗法有D膠
各取所需, 唔洗用你自己個習慣套落人地度既
我自己就覺得拎一部手機做到曬所有想做既野,好過帶多部機

金錢有限當然要選擇
但有錢既點解唔一下到位買到最好？

如果pro 有11 個電量我即買pro
pro max 都好成4千電
不過太重太大唔岩我
所以買11

用緊X

唔係多過 xs 成4個鐘電咩
pro計番同11應該差唔多

要睇底板 如果11係單層板散熱好啲咪好啲

想問下聽日豐澤會唔會有得買

Iphone11係oled定LCD?

LCD

Lcd係咪冇oled咁傷眼架

so far用咗就嚟兩年iPhone X 眼痛多咗好多
用返7plus上網又冇事

iphonex係oled?

咪就係iPhone X先開始用oled

原來係咁
咁ching你諗唔諗住換機

我淨係想部機細d
因為咁而買pro會唔會好on9?

我唔換 仲有7plus頂住
我等轉design先換 而家pro仲係M字 條邊又粗過X

反而買左iCloud 後仲有大把位
而家機先用左40g，諗緊pro買64定256好

11 pro大勝

其實11pro邊框比xs粗左唔少

無5G, 等下年

支持下呂麗巴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

條邊粗過上年少少？
有冇source?

依加買xs會否不智

會

你應該買iphone7，加多部dc仔，仲平過11

買部電話都要俾人揣測曬命⋯

256

11啲色好似靚啲 係差長焦距 都諗緊長焦距係咪咁實用

我棄pro轉11算

用左X兩年 OLED好攰

最撚靚仔得iphone4

冇咩用 我相機枝長焦鏡都好少用

我都係x兩年用家 純粹鐘意11 隻紫色 但好似用返7plus咁樣 不過係升級左前鏡既7plus

用iphone 一定要又大又貴先夠霸氣

Pro啦
個mon都差好遠

iPhone 11pro could be hiding extra 2GB of camera RAM (for deep fusion?)

note2 已經係行rgb amoled, non-pentile
最初行pentile 主要有2個原因, 1 係唔同顏色粒點壽命唔同, 2 係cut cost
samsung 出s2/note1 行pentile 比人屌到反艇, note2 用番rgb, 但見大家冇特別大comment 先轉番pentile

我想要廣角鏡多過tele ,廣角實用好多，佢tele 要好夠光先用到

即係宜家嘅oled 都係pantile

Pro/pro max條邊係粗過xs/ xs max

講真用落唔會覺，你睇住嘅係 mon中間，你唔會睇住條邊用電話

11 pro
P仔冇得投

點會
粒電 粒U ultra wide鏡 night mode speaker 好多嘢升喎

11 D色靚D

A13 4gram Ultra wide lens
更加靚mon(雖然res低咗)
個人覺得好抵換

出去睇實機啦

真係粗

有冇片黎睇下

Xs靚好多

今次11 pro 電池好似係一塊過, 應該無咁易煎蛋掛

有無人察覺個超廣角鏡頭影出黎既畫面偏黃？我去左幾間試左幾部都一樣，同埋變焦亦無發佈會講到咁西利，變焦有好明顯既畫面跳動同變色，係咪我眼花？

iphone x用家煩惱緊換11定11pro好, 有冇已經用緊既巴打俾下意見? 好1516,始終差二千幾三千蚊

直接睇實機都睇到

可唔可以講多d
頭先親身落去睇真機
諗住開youtube 片黎睇下oled 同lcd 有幾大分別
diu 你兩部都唔清仲要起格
已經揀d 4k, oled testing 片睇
諗極唔明

google唔俾睇4k

其實有冇11 同 11 pro camera shoot 既比較圖
上網搵極都無
想知有幾大分別

出咗11，暫時感覺良好

出街試 我覺得幾大分別 雖然11都係靚 但pro係完美

想問除左粒u同鏡頭外，xr同11仲有冇咩有分別？

出11
pro/pro max同11個價錢相差夠買多部8仔黎做士啤機

11pro
.重未有 DC 調光。。。。

oled pwm一秒閃200下睇到標眼水

你㩒電話係望部機正面定背面呀

下...diu 咁即係買pro 返黎睇youtube 都係1080p?
頭先親身睇，望真d 真係起格，好似仲衰過1080p
我仲諗會唔會係apple store 人多wifi收得差佢自動彈左落480p
但搵果條4k 片又搵唔到setting 轉resolution

好似粒U 係一樣A13
pro 係條邊幼d (老實講都係粗，不過11更粗）
pro 有oled mon, 11 係lcd
(本來以為oled 一定好d, 但上網睇完一輪係各有優缺點）
其次就係機身，pro 個質感好d 高級d
11 就大部d, mon size 都大過pro, 但條邊真係太粗成個框框住，所以個感覺膠d (主要係條邊比既膠感，背面睇我覺得係靚）

用左幾年SE 32GB都未打爆
iphone 11 128 定11 pro 64 好?
其實11pro 差既2100蚊 有咩差別 值唔值?

係咪要外國版先有esim?

YouTube 係
Netflix 同iTunes 個Q&A話最高都係得1080p 而4k要駁電視睇

128 啦至少

就係pro 無128...
256我肯定自己用唔到咁多

就算正面都7啦 條邊粗到

i mean 11

買左64 pro
本身有訂icloud 加 google photo
除非我唔用
如果反正都係用
應該永遠都用唔曬64gb
部8用左年半先3xgb...

有咩吸引你 上PRO?

買完11覺得有啲大部
想加錢上11pro

靚d 細部d
續航好d
買平個部
買個日開心 之後每一日都會問自己點解唔買pro
買貴個部
買個日心痛 但之後每一日都開心使用

function上呢? 本身用緊咩機?

iphone 8
function 上無咩分別
我買機一定用套
11 個size 用埋套
接受唔到
太大

大j 條片睇到好大條縫啵

咁唔買lu

遲d 應該有bug fix 或者 第三方app fix 到既，等下

睇過佢條片 zoom果下見到兩隻鏡頭個角度有啲唔同 物理上應該冇得fix

睇完實物，iPhone 11 條邊真係好粗

我都係11 同 pro 之間選擇, 最後都係揀左pro
第一, 自己會成日影相, 所以pro 嘅影相質素真心係高
第二, 自從用XR 之後, 同尿袋絕左交, 11 嘅電量同XR 差唔多, 但PRO 係再多少少. 咁由朝用到晚, 出去玩都唔使再驚無電
第三, 雖然XR 6.1" 唔算好大部, 但不得不承認, 5.8" 真係最啱手型, 攞上手好L 正

唯一一樣野, 11pro 係比XR 重,
各位可以諗諗自己需要咩野, 再揀部啱自己嘅機啦

利申: 用左XR 半年 (4月頭先由6s轉XR)

放唔放?

4gb 順過你16gb

幾錢收

啱，比起肉痛，日日後悔仲慘

你係咩色幾gb?

iphone 咪又係用三星mon apple色水咁正咪又係三星功勞

11長氣過pro 喎
Pro max>11>pro

ProMax就係 pro嘅話顯得太大

11 同 11 pro 會相差幾遠呢(電池消耗計)

唔止，仲有好多嘢Apple無講⋯⋯

成日話有錢同冇錢既選擇
係度講廢話
講完等於冇講

未窮到買唔起
又未有錢到想買就買得唔得？

iPhone 11 vs iPhone 11 Pro
係差錦個 OMLED 同 一個望遠鏡頭
收多你差唔多 3000
個 Mon 仲要細左

如果唔係買 Pro Max
一撚定唔會買 Pro
講完

硬件點fix?
iPhone X都未fix

生存左咁耐
完全係手機領域科技完全冇突破既
新一代 iPhone 真係第一次見

128gb 黑
有興趣tg傾

pmed

有xs max同xs。就知其實xs個隻大細好完美

講完

11 pro max

6splus出左11 平靚正 條邊唔2部比埋一齊就唔多覺 長焦鏡自己覺得少用所以冇買pro mon就是睇自己 本人煲劇多數用電腦

係隔黎post 見到

And機仲諗緊用11 定pro好pro個size 吸引d 但性價比差

心水清

iPhone 11、iPhone 11 Pro 及 iPhone 11 Pro Max 3 款新 iPhone 的電池容量方面，終於全線突破 3,000mAh，分別搭載 3,110mAh、3,190mAh 及 3,500mAh 電量。

source:

其實佢電量夠我用一日一叉, 我已經心滿意足架啦

pro 同pro max 又唔係同ipad pro一樣用type c
ram 又好似同11 一樣
m額仲未解決

貴咁多，不了

有冇人部11pro叉電只可以叉到98% 去唔到100

仲諗緊

我都仲諗緊

電唔夠用就換

6s plus 今朝直接walkin 11黑
setup嗰時無其他人所講咁會發熱

人像都可以用長焦

It's been reported that some iphones especially iphone seven emit radiation over the legal limit so I suggest using Samusung note ten plus instead as it emits the least radiation out of all phone to date. S Nine plus also has amazingly low radiation.

要迴避兩個問題 一係太暗光線唔充足 二係唔可以有近嘢

但人像模式下 長焦整嘅影深靚好多真啲